舊居遺留的舊黑膠/LD

前幾天返媽媽屋企食飯，佢同我講話有堆舊黑膠問我擺左咁耐仲要唔要，先發覺原來我仲有野向舊屋度。

下面幾隻分別有小島樂隊，白花油王子既川鳴樂隊、鄭敬基既風雲樂隊同九十年代頭既新人劉祖兒。

跟著有幾隻達明同 beyond。

仲有 d LD，衛分別有日本既 dip in the pool、u2、depeche mode 同 dead can dance，睇返 d LD 既價錢當時都要賣緊三舊幾水，而家睇返個價格都覺得貴，當年人工得𠴱三四千，記得係每次出糧都節衣縮食寧願買碟都唔買衫。

正野